唔講唔知民主動力同馬會開飯都唔入東涌做協調

飯民就係飯民! 詳情參考以下link

民主霸權。王進洋喺東涌做咁多嘢，你條仆街鴿一句唔該就想趕走人？假泛民真保皇